盡地一煲

全港和理非千祈唔 好去尖咀集會
全港勇武千祈唔 好去各地綠曱甴宿，搵綠曱甴全家燒野食呀
千祈唔好。

做乜都唔割

推呀！！